【批中黃翠如已婚】曾撞見阿嬌兩公婆 麥玲玲：海外造人機會大啲

堪輿學家麥玲玲今日喺彩虹拍廣告，佢之前批中蕭正楠同翠如會結婚，佢話：「其實我睇佢哋嘅盤時已經知道佢哋結咗婚，我梗係唔講啦，所以我就講笑咁話佢哋偷偷哋註咗冊，噚日我恭喜咗翠如，佢喺度大笑，仲話我好勁，我同佢講話希望第二樣都準，就係出年有喜事，明年添丁，佢好開心話『承你貴言』。」
問到今日註冊鍾欣潼（阿嬌）會否好快生B？玲玲姐就話：「記憶中佢哋啱啱拍拖時喺飛機撞過，知道佢哋係結婚年、今年有喜事，有喜嘅話就要努力啲，要配合，配合時間同出多啲trip，OK嘅，海外造人機會大啲。」
玲玲姐仲爆最近喜事連連，C君都好事近，佢話：「我已經幫佢擇咗日，仲揀咗地方，我話贊助佢酒席，點知佢揀四季，睇佢擺幾多圍先，開心嘅。」
另外，今日拍攝附近係學校區，玲玲姐吸引一班學生邀請合照，而講到注重健康，玲玲姐話：「平時我早睡早起，11點左右就瞓，朝早6點9起身，做運動，食水果餐，冇不良嗜好，做呢行成日搭飛機，新陳代謝會慢，人好易攰，所以要勤力運動。」

完全無料

又抽水

Z cup玲玲真係好撚正

D所謂既玄學家可唔可以事前講呢, 永遠都係事後飛
有個識得既風水佬我問佢下期六合彩咩冧巴, 佢答我計緊，然後計撚到開埋出黎都未撚計完 長期呃飯食

呢D係天機

誰在乎

麥玲玲則表示從陳茵媺的面相看，生仔生女都有可能，還指她最少生三個小朋友，如是女兒就會更旺二人，他們的蛇B除了靚之外，還聰明讀到書，麥玲玲說：「蛇同雞係合，茵媺屬雞，所以BB會親媽咪蝦老竇，陳豪屬豬今年犯太歲，但如果有B就會提升番佢嘅運。」

回帶

麥玲玲則表示從陳茵媺的面相看，生仔生女都有可能，還指她最少生三個小朋友，如是女兒就會更旺二人，他們的蛇B除了靚之外，還聰明讀到書，麥玲玲說：「蛇同雞係合，茵媺屬雞，所以BB會親媽咪蝦老竇，陳豪屬豬今年犯太歲，但如果有B就會提升番佢嘅運。」

玲玲師父講野真係滴水不漏, 永無講錯

都唔知你地笑乜 人地批中英女皇一世富貴無憂 幾準

成日批埋D無謂野,夠薑就批下中國國運、貿易戰、香港地運

算係咁啦

比燒山講可能真係有料到

食屎啦神棍